癲狗系列 - 炒龍躉球

影片如下:

材料:

龍躉腩位10兩切厚片

薑片數片

乾蔥頭2粒切片

醃料:

鹽1/2茶匙

胡椒粉少許 (有冇都得)

豆粉水少許

調味:

酒2-3茶匙

雞湯4茶匙

芡汁:

水1湯匙

豆粉1/3茶匙

胡椒粉少許

鹽1/3茶匙

麻油 (有冇都得)

做法慨述:

1. 醃龍躉肉5-10分鐘

2. 燒紅獲, 落油, 油溫5成, 熄火落龍躉肉, 唔好係咁郁佢.

3. 炸一陣, 反一反佢, 開番少少火炸一陣, 5成熟隔油撈起

4. 洗獲, 燒紅獲, 落多D油朗獲, 倒剩少少油, 爆香薑片和乾蔥頭

5. 贊酒, 落龍躉肉, 再落雞湯, 用慢火, 唔好郁D龍躉

6. 埋芡炒, 再番開大火炒至收汁, 完成

睇落又好似幾好味

多謝支持

多謝

雞扒

肥絲仲未入黎

下次加返西芹/西蘭花，擺碟靚啲又有兩條菜咬下健康啲

好正啊

狗仔，即刻正皮

狗, 無焦香wor

肥絲不戰而敗

好啦。。今次懶

d豬應該未起身

整多兩條蔥都好呀

好耐冇見
多謝支持

佢從來都冇贏過

冇呀，落左乾蔥頭就算

狗呢個好食呀

呢個好食，留名學煮

係呀吉妹，自己整超抵食又好食，你估我買左幾錢

正呀

唔知呀我都唔會煮野食
但出去食呢道菜起碼7-80蚊吧

舊魚買左85蚊，平靚正，出去食都起碼100幾200。。。

係喎呢個係龍躉球唔是普通魚塊喎
通常是去酒樓叫套餐食會有，唔駛我找數所以我唔知價

吉妹成日有人請食飯

垃圾肥閪又黎搞事

納dee

Din dog ho ball

朝兄

有冇發覺自己最尾炒埋條毛巾仔
btw好鍾意睇你煮野食

有d咁既事
Btw，多謝支持

支持

好鍾意食龍躉

加啲蔥段會唔會仲香啲

係呀，腩位同鰭位好正，紅燒仲正

係呀，會香少少

之前係荃灣打邊爐試過有隻叫龍躉丸 起好味

竟然有哩樣野真係要試下

龍躉正呀！

好正

D魚會唔會炸左佢好樣d
白saisai賣相唔靚

哩個係油泡斑球既做法
如果加d西芹炒個樣會好少少，不過懶所以唔買
如果上粉炸，咁就可以做紅燒，個樣都會靚d